五毛轉咗玩法 用一招假消息就玩遍成個連登

由上星期開始每次夜晚除咗推啲膠post上來，就係fake news。香港人可唔可以唔好咁容易恐慌？你地成日屌前線冇獨立思考，自己因為幾個fake news就上哂火，仲講到全世界都知，然後過一陣柒咗又咩冷處理，處理下連原本重要嘅事都冇埋。831死唔死人我唔知，但打到幾個危殆呢啲冇人關心？人地搭地鐵前好地地，出返來危殆入醫，仲唔夠證據？唔該全世界同我focus返啲fc咗嘅資訊，再過多幾日連外媒都唔care，你係咪想啲市民俾人白打？？？

咩fake news

認同

巴打岩，831無論有冇人死都係核彈，出返黎既傷者有人有生命危險，有人嘔白泡（龍小姐目擊），其實已經不可接受。

不過如果831真係有香港人死，我認為唔可以接受任何一個人不明不白係香港消失

所以策略上黎講，依家831證實左既料已經夠做，但公義上黎講，我地係要搵出831真相

個日其實已經出咗消息幾個俾人打到危殆，但就被spin走哂noice。到今日其實都唔知係咪有人死，唔係話唔fc唔信，但831其他暴力真係俾死人啲個消息攪淡咗好多...
好似之前強姦咁，未証實就咁控訴只會淡化fc咗嘅性暴力。所以一邊求真相，一邊應該關心返班受害者，咁落去只會變成狼來了。

保持冷靜，同時保持憤怒阿各位

AGGER
呢幾晚完全唔見晒戰術POST同實際行動POST
俾堆太子未FACT CHECK FAKE NEWS佔晒位

各位請保持獨立思考呀！

強姦 / 蝦條fake news 真係
永世無受害人fc
風雨蘭無收過case
求其搵幾張垃圾app cap圖 又叫FC

屌你老母個個故都一樣寫法都唔識分

岩啊，如果啲fake news係對家整出黎真係幾好招，用更嚴重既故仔spin開大家對核彈注意力，然後篤爆係假，最後大家就冇左件事